全城緊急開花？

其實係咪應該緊急開花唔好俾啲狗入中大支援

去屯門 沙田開花

開呀